200萬人入面有9成都係和理非，其實呢班人怕咩抄身份證？

講真，200萬人入面有9成都係不犯法撚，如果係咁，就算俾人抄100次牌，都冇野可以俾人周到。

搭車入機場根本冇犯法。響巴士站等巴士都冇犯法。重兵又點？最多咪抄下身份證，對於不犯法和理非根本冇後果。最多只係覺得煩！

佢地需要嘅，係突破同黑警面對面應對嘅恐懼。

我覺得再下一次機場文宣，需要更著力響呢方面宣傳，幫和理非個心理打好底。今日有唔少普通市民輕鬆面對黑警同機場主任質詢嘅片段，大家可以廣傳，俾和理非響心裡寫定劇本。

大家繼續努力。機場4.0等緊大家。

[人在機場 個人意見] 塞香港站+阻人入青馬就夠

推 其實無帶文具出街怕咩比人周？

驚比佢屈

驚比人搞48小時 我和理非班fd都係驚呢樣

1. 今次嘅行動方式，包括遊客裝，唔帶文具，唔做叫口號等有關行動。已經大大減低佢能夠屈你嘅理由。

2. 機場有禁制令，反而係一種保護。如果全民遊客look，佢只能由執達主任叫你離開，留難下你，而唔係塔人。

3. 機場唔同普通街頭，黑警對住全民遊客，可以亂黎嘅可能性好低。清場係清非法集結，唔係清排隊搭車。到最後只能由執達主任趕客。

以上係我嘅回應。

我響#7回應左

Sor
大部分人都係驚

驚屈驚被打

我睇live都分唔到俾狗逗啲人係真遊客定手足

我知 但問題佢地都係驚 同埋班狗依加都亂黎嫁啦

行下街，搭個地鐵都會俾狗打到仆街
抄牌唔驚，驚骨折咋

班狗興奮起上黎唔出奇

對於幾位手足提出“都係驚”呢個point.

我明嘅，所以我自己出post果陣都有提及，其實要克復嘅係平民面對面對住黑警嘅恐懼。

所以我響1樓末段亦提出，今日傳媒直播中，雖然有唔少手足被截查，盤問，趕走，但目前並冇發生大家所恐懼嘅事情。大家應該考慮從呢個方向，宣傳下一次嘅機場行動。俾信心更多人參與。

比狗逗要主動啲
一隻狗抄完你身份證之後
叫其他狗抄埋佢
要全部狗抄過你張身分證先好比佢哋走
大大聲講「咁鍾意抄抄飽佢，反正你哋班讀唔成書嘅垃圾以前都比人罰抄慣架啦」

我響#7同#15回應左

我響#15回應左

講嘢太串會俾佢哋打鳩你
要扮合作等佢哋分唔到你係咪真遊客

真係好奇比佢抄撚咗又點
最多咪唔撚返大陸囉

佢有合理懷疑你入去示威就拉得

啲人驚囉

其實道理程序人人都明，做好準備根本佢冇位入你

但啲狗係冇性，你咩都冇做都可以入你，完全吹佢唔脹，鳩拉你返去新屋嶺打到你仆街

呢個先係班和理非最大嘅恐懼

假設法庭仲係正常，大家都知根本冇犯法，一定告唔入

但俾狗鳩拉返去打冇仇報，仲未計塞啲嘢俾你老屈

所以留意番今次行動嘅方式，除咗人數如果多嘅話，可以勉強話係集結之外，所有野都睇唔出係示威。

所以我提出辦法嘗試幫後排手足面對恐懼。
廣傳今日被質詢、趕走但安全搭車離開嘅教學片段，可以係其中一個方法。